陳雲: 比起中共的公安的殘暴和虐待，香港警察文明得多

陳雲：比起中共的公安的殘暴和虐待，香港警察文明得多。中共公安是會當街脫光女人衣服的，在拘留所就強姦或丟入男監倉任由處置。

負評上一頁, 唔好推

又未食藥